支那春袋有兩個, 只要幫美國手掐爆佢就得啦！

春袋有兩個, 一個是經濟命脈, 另一個是人權箭靶
香港 同埋 東突厥斯坦(新疆)
利用得好, 可以產生足夠外國人民關注,
自由世界民意輕易左右外國政府決策
新疆人權法案將是最有力嘅刀去劏支那高官
有沒可能推到6成美國民意支持香港人
香港人有沒機會成為世界性自由鬥士
12.22聲援維吾爾族人權集會
公海:

請廣傳, 見好少人知

了解下中共惡行, 輸左大家就排隊入新疆嶺

推

屌 我啱啱仲諗緊 點解冇
原來有
Pishhhhhh

謝了

推，佢哋真係好慘

推推

雖然東突發生左好耐, 但是我地可以透過一個方法去做野, 就是正名
(恐怖分子污名化, 當西方世界民眾因而不理會)

個個等人開POST 想坐享其成唔想再是前一日先吹雞

1222!!!

好撚恐怖 新疆集中營 女既被人輪姦男既被生化實驗

借借位黎.
中科眾籌狙擊黨鐵

BTW, 今個星期日開始大把活動
12月22日 愛丁堡 東突集會
12月24日 遊行+LKF報佳音
12月24~26日 和你shop

1/5

2/5

3/5

4/5

5/5

迷之一推, 嘗試凌晨自推上熱門

世界性自由鬥士

可唔可以阻你少少時間幫我推呢個
[長期置頂]元朗恐襲五個月 黨鐵商場和你坐

.

歡迎愛國人士加入，一齊認識中國傑出既人權工作

雖然唔係阿仙奴球迷
但我們都是奧斯爾

推行動post

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

東突 佔 支國 六份一面積。。
支解 支國 、
替天行道

你去过中国吗？
次撚次呢句

Tui

Push

pish

如你未能制止不公,亦要播其惡行於眾

總之所有不可分割既一部分都係春袋

但要繼續強調五大訴求

bump

揸爆佢

屌你老母死支那種，正常男人邊有咁撚多春袋，唔撚怪得知日撚日打飛機打到上月球啦屌你老母個老母，邊有人好似中國人咁撚閪嫁，係咪上面唔撚夠公廁比你班含家產痾尿照鏡呀！？唔撚怪得知日撚日扮狗係條街痾尿啦，中國人就係賤！垃撚圾！係垃圾之中既垃圾！含家產之中既含家產，屌你老母

推 終於有維吾爾集會

1222 愛丁堡見

甴近平

加太都去，唔係唔係呀

push

幫手
Retweet / like / comment 日文版文宣

1222啲post推極都推唔上咁

Z

R

S

X

D

雪山獅子旗去哂邊

up

你有冇諗過集會真係好撚悶

又吹風聽你9up

你今日twitter左未?

其實香港係大灣區命脈，整爆呢個都得

美國stand with Hong Kong，人權法令抗爭有轉機

香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動

幫推

借位推今晚集會

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

其實東突雪山獅子呢啲旗邊度會有得買

香港金總終於接受網上會員申請啦

想買支東突厥斯坦旗

要自己整

明白

中國真係好邪惡

12.22 聲援維吾爾族人權集會
日期︰12月22日(日)
時間︰1530開始
地點︰愛丁堡廣場
主辦︰學生歷量
*不反對通知書申請中

Channel:

公海:

——————————————

12.22 Human Rights Rally of Solidarity with Uyghur
Date: 22 December 2019
Time: Starts at 1530
Venue: Edinburgh Place
Organizer: Students Power
*The application for a letter of objection is currently being processed.

Channel:

Group:

春袋

燒佢春袋

新增挪威文 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文:

法文：

西班牙文：

德文：

新增挪威文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典波蘭
印尼

放此俾人retweet！

其實一早已經夠嗮料嚴重制裁
不過美國一路都未出大招

Lm

居然3日都推唔到上熱門 連登既五毛太強了

之前聲援維吾爾族活動次次都搞唔成
依家連post都推唔郁

推
1222聲援維吾爾族集會

1222聲援維吾爾族集會

1222聲援維吾爾族集會
已獲發不反對通知書

推爆佢 大家都被逼害

老豆想同佢做朋友

老豆想知答案阿

我發現自己之前報錯消息

1222聲援維吾爾族集會
已獲發不反對通知書
1530 - 1830

係去到1830
唔係去到1800

麻煩大家推 盡量用腦魔 尊重Muslim
豬狗係Muslim 眼中代表不潔

岩岩我都用咗唔少連豬連狗